喜茶 VS 香港果汁鋪

喜茶

香港果汁鋪

直線刷負皮？

有負皮咩

上面果間叫 don't 喜茶喎

係喎，放錯咗添

畜牲會俾正皮，人類俾負皮